飲酒嘅感覺真係好好

但千杯不醉嘅我 淨係得個wing字
究竟爛醉嘅感覺係點

享受wing嘅過程

d人話酒醉3分醒
我想唔醒完全豪放自己

訓覺最好

飲多幾shot 151先講野

飲到胃痛

你飲jolly sandy

我係雞

第日訓醒就知咩事

酒不醉人人自醉

脫水咁 本身諗住返到工 點知力都無

飲到wing wing哋，比個腦放鬆下，已經好好